bitcoin最後上車機會!

點買

買bitcoin不如買iExec RLC

同琴日比升左0.5

靈車準備出發

BTC ETH開車

過左呢個高峰就開往地獄

下一站 100K USD
到時見

長揸升十倍

eth
0.3k -> 1.2k -> 0.3k -> 0.03k

巴打係咪重倉crypto

留名學野

Eth 0.3K真係抵到on9, 出2.0起碼100K

10K*

Crypto都玩拆股？

Coinbase啦
不過呢排買返eth btc好似好啲

2大巨頭抽緊山寨幣水走

重倉crypto = 沉迷賭海

100k咁過分

唔係短線
呢d短期野其實可以唔理既

Lm

$10000 btc你教我點輸
投資最緊要有vision

有冇邊隻美股/ETF可以買到ETH?

推

已經11k 今次應該真開車

ethe,不過溢價高到on9

直接coinbase買啦

金升btc升
金回btc都好硬 好癲

金係真升
我睇下年底3000-4000

btc虛火黎

巴打真心定反燈
金升btc好難唔跟喎

做下善事
提多次大家

開白車車你去醫院

多謝樓豬，已買

Bitcoin 硬好留名

企穩11k了

好友可唔可以講多少少點解睇好想了解多啲btc同eth

宣左做貨幣

連登仔fomo 代表見頂準備玩完
一句講哂 Bitcoin is scam 虛擬貨幣is ponzi scheme 傻仔先會玩

*屌你靜靜地嬴唔得既

俾人推左落火坑都唔知

跌9硬

跟風炒ja ma
邊有原因
炒完就散水
睇路

bitcoin trashhhhhhhh

Rubhish

當年落街買咗10hkd Bitcoin
事隔7年 唔知值幾錢

法庭宣布 你google都搵到啦

9千幾都企左成個月 應該唔會點散水

宜家跌翻少少真係最後機會喇

冇睇成年
返到家鄉, 重有賺

啱

依家買個d輸硬

再召集

之前9.65入左2千股gbtc，而家訓係度數錢
個陣仲比人笑係btc硬好

點解唔直接入bitcoin
Gbtc有槓咩

17年尾高位買宜家都係蝕緊一大半

水魚快D入嚟接貨

當btc大升個陣 gbtc會有勁高premium，有機會比btc升多幾％有突
同埋gbtc係市場上唯一比較大型追蹤BTC既etf，好快會有人吹捧架啦

原來係咁
好多基金都開始有入gbtc 不過比例唔高

呢隻點計theoretical price? 幾多股等於一粒?

Bitcoin per Share 0.00095817

愈多基金入就愈好，籌碼夠集中先易爆升。
最多加埋連燈仔睇淡BTC

咪推
唔想送人入火坑

傻仔

要入就入ethereum, bitcoin 無咩突破發展

入tsla啦

都得，自動駕駛，starlink , openAI

ETH仲升得勁，點入

一萬蚊粒果時唔好喊

30蚊粒唔好喊

Tsla就可能30蚊
Amzn都三千幾 eth無三千都二千啦

唔好推啦唔想害左班學生股神